點解啲死臭雞成日都有仔纏住？？？

點解啲俾人屌到鬆晒嘅臭閪成日會有咁多男人纏，啲男人係咪鍾意食二手嘢，去m記都食啲食剩嘅薯條，有錢都唔買餐，剩係鍾意食二手閪。俾人屌到臭晒都仲有咁多男人鍾意，係咪男人剩係對住陣閪臭味先起到機。係咪有啲臭閪團係我唔知，啲男人一齊組團纏住啲臭閪。啲死臭雞又臭串有啲仲要唔係靚，但係都仲有咁多男人纏，真係好難明。

係咪有男人專食二手臭閪

任嗌㗎喎

講緊做兵呀頂你

又唔係做人世
easy come easy go

鹹香嘢特別多烏蠅嬲

真，啲垃圾牛肺特別多人嬲，但係一品鮑就無人嬲

最弊come都無佢份，兵黎㗎咋

同類相吸 咩素質咪同返咩素質

我都想係咁，但往往啲兵都有幾個係靚仔高級

睇內在啦 幾靚仔 厹格咪又係群返班臭雞
龜公配臭雞一絕

心痛 好地地一個男人點解要做厹呀

因為呢啲女人隨便 男人想扑野得嚟又唔洗負責任

追佢都係為咗有私家雞 唔會擺嚟結婚

野獸本能
做唔到人咪做厹

唉一品鮑畀我啦